田北辰：公務員在內地平台就可批評政府 在美國平台facebook又是否允許？

在微博名為「香港光頭警長」的警署署長劉澤基，今日凌晨反問田北辰「作為香港選民，對數據中少了百多萬票作出疑問，不應該嗎？提出疑問代表在造謠生事嗎？」又指「你曾是我目中一個十分欣賞的議員。
引政府聲明 「無效選票160萬張」是造謠
田北辰今日在facebook再發言，首先澄清關於警長批評行政長官林鄭月娥的言論，是他自己誤解。至於廢票質疑，田北辰引述政府聲明指有人造謠。
翻查政府新聞稿，26日曾表示「有網上謠傳指個別選區的投票人數比該區的已登記選民人數多，或無效選票多達160萬張，選舉事務處強調絕無此事。」
公務員反修例時 政府曾表示嚴肅跟進
田北辰又表示，事件最重要的是制度和標準。他引述早前有公務員公開發表政治意見時，政府說「絕不接受衝擊公務員政治中立，嚴肅跟進違規」，又對事件表示遺憾。

田北辰質疑公務員相關制度和標準是怎樣，是否有些公務員可以（衝擊政治中立），有些就不可以，或者有些事情在香港不能說，在內地平台就可以說，問在美國公司facebook發表的意見又是否容許。
他指出，作為議員只關心制度，想知道政府官員如何執行公務員守則。

田少

[愛丁堡美國旗海!!!] 全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

另加一堆走馬燈!!!

放咁多時間落個弱智仔身上
但奈何弱智仔豆緊好高人工，公務員

下屆選唔選佢好？

都話咗唔好得罪田二少架啦

下…條撚樣得把口投票好誠實

唔選，由佢up

嗌晒啲轉唔到黃嘅淺藍投佢

田氏你抗賊有功

田少不如棄暗投明啦，叫埋呀哥一齊投黃你地實選到

依家中央欽點警察治港呀，其他特首司長全部係警察之下㗎，田少。

依個係大少

田大少講少兩句啦 擔心你人身安全啊

阿俊係大少
阿辰先係二少
二少係睇落個樣老啲嗰個

搞錯左

唔公平囉

文明
公道
敢言

一定吸哂中老年黃票

田少都好小器光頭閪你睇路

田北俊先係大喎

推晒d藍絲親戚比佢，自己投本土

田少今鋪選舉大敗係有啲冤枉

Push

田少繼續𠝹票就得架啦，唔洗搞咁多

又jer

佢包裝係幾好但係票嗰時都係阿爺嗰邊

由佢界淺藍票
等機會引佢叛變

可惜田少唔係黃 佢轉黃民主派戰力應該大增

你睇吓個光頭佬自我膨脹到咁撚樣
戇鳩閪咁把炮爭取大灣區投票啦嘛

田少開始忍唔住了

呢隻光頭狗係咪準備被放棄

田二少出名小氣，見佢成日追住黨鐵來屌都知

比返班商界淺藍選佢
我地唔需要狙擊佢就得

有無手足到宜家都唔識分大少二少？

田少做乜

12年後
你仲識講人話嘅話咪會諗吓囉
不過你永遠都唔會喺首選

個人覺得佢講嘅某啲言論同淺黃分別唔大
不過佢成個形象對中老年人嚟講係有一定吸引力
真心有意轉黃咪退黨

叫佢個實政圖桌出嚟多啲
有望成為非泛民第一大黨

立法會叫d 藍絲投佢，祝佢好運
區議會就再睇對手啦

二少好小氣㗎.....
你睇佢狙擊黨鐵就知

推佢做建制派大佬
佢喱種人同有老泛民冇乜分別

光頭佬實死得....得罪田二少⋯⋯⋯⋯

狙尻擊個光頭佬

佢講一套投一套喎

泛民都唔係好得去邊，有唔少議案無投票/棄權日後真係要mon實。

叫啲頑固老人投佢就岩哂
都藍嫁，等啊伯試下含淚投

無可能

或者我們不應去想明年如何搶攻功能組別

親中派第二大黨係唔同d

田少自動制裁佢啦 唔准佢係g2000買野

+1
田少做嘢唔係做得咁出面

佢係二少

兩害取其輕
無得揀既情況下益佢過民賤聯同工賊會

佢係我唯一一個最欣賞既建制派議員

田少 轉做泛民啦

巴打你曲定直

係咩我覺d二少望落後生好多

田二少不如選商界一

田少二少轉黃啦，實做票王

由得啊光頭繼續噏
返正小丑一個 等啲強國人睇下
有人可以每日批評抹黑散播謠言都冇事
感受下自由的空氣 有樣學樣就最好添啦

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

藍加藍

阿哥做特首
細佬做財政司

紅左咁耐好難甩

大少靚仔

點會呢
佢都唔撐勇武抗爭

欣賞中國共產黨啲人？